現CSL 11月到期 轉台/續約

有咩4G/以上 plan 請出招

有冇 CSL或其他 報價?

你班sales 一個比一個簡潔

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278

csl客用緊hkbn 轉去P記有著數